無需對話, 直接落實五大訴求.

做就做, 唔做就唔做, 有乜好傾.
我地同政府跟本無妥協既餘地, 只有邊個屈服既問題,
對話? 傾條毛咩? 咪俾機會林鄭做SHOW! 佢只係想做俾國際睇!

一早知

無錯，爽快d, 一係做，一係唔做

訴求要更新
獨立調查、解散、重組警隊